1a. Необходимо разработать БД, которая позволит хранить магазины и товары магазинов.
Описание сущностей:
Магазин: наименование, адрес, режим работы.
Товар: название, описание.
1b. Нужно сделать страницу, которая будет выводить список магазинов в виде таблицы. 
В каждой строчке должна быть ссылка на товары магазина. По нажатии на ссылку отображение товаров магазина в виде таблицы.
 
Требования к технологиям
1.        ASP.NET MVC 4-5
2.        UI – MVC Razor, Ajax подгрузка товаров
3.        MiddleTier – ORM EF6, Repository
4.        DB - MSSQLServer

База данных должна называться - BaseStores. 
Запросы для создания таблицы магазинов и продуктов с данными находятся
в папках SQLStores и SQLProduct соответственно​